---

excalidraw-plugin: parsed
tags: [excalidraw]

---
==⚠  Switch to EXCALIDRAW VIEW in the MORE OPTIONS menu of this document. ⚠==


# Text Elements
Usuario ^I0sl7JWb

Administrar Sesiones de compra ^9cJRYh0v

Gestionar devolucion ^6GRxIPh1

Gestionar Identificacion ^pt9IGaEK

Gestion de Ventas ^pgdWGTiD

Administart Sesiones de compra ^7JjvhlsO

Gestionar pago ^hunZoZ6D

Metalico ^RMgqwSRz

Tarjeta ^watCC6hD

<include> ^MPMEvm1r

<include> ^iNNp2jfh

<include> ^TNUXOu9c

Producto ^p7h3Vq2E

Imprimir tique ^XoZQY9Hd

Gestionar Ofertas ^JrJqlEwk

Jefe ^eXQ2v9ob

Gestionar Productos ^Ohj0Hqi2

Banco ^8YwkurR8

Caso de Uso ^nhkLjV7z

Caso de Contexto ^aDMEtvH6

Empleado ^BNRfKTVr

Cliente ^5KN3aoF5

Gestionar Pago ^3vA2luwq

Requisitos Funcionales ^XVhiQJ1J

Camilo Andres Camargo Castaneda ^X0mqecuX

RF1: El sistema permitirá almacenar, actualizar información del inventario de productos.
RF2: El sistema permitirá identificar, restringir, cerrar, actualizar el inicio de sesión de un empleado.
RF3: El sistema permitirá generar, actualizar y eliminar un tique.
RF4: El sistema permitirá crear, actualizar, eliminar, modificar una devolución.
RF5: El sistema permitirá crear, actualizar, modificar, eliminar ofertas.
RF6: El sistema permitir generar y pagar mediante tipos de pagos. 
RF7: El sistema permitirá generar y actualizar un tique. ^Z5FHkPvN

<exclude> ^GipSrMLx

<exclude> ^eQCC4Oih

%%
# Drawing
```json
{
	"type": "excalidraw",
	"version": 2,
	"source": "https://excalidraw.com",
	"elements": [
		{
			"type": "rectangle",
			"version": 312,
			"versionNonce": 1665771482,
			"isDeleted": false,
			"id": "Iza-NqGBTQMX3GS9c2_9c",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1320.387112069629,
			"y": -954.7485758463541,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 703.6286053094277,
			"height": 953.7150988101018,
			"seed": 2000417754,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "sharp",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335284,
			"link": null
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 298,
			"versionNonce": 224975558,
			"isDeleted": false,
			"id": "pT3Nlj4LV0zfIEHgcSROj",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1444.0391289977501,
			"y": -941.2568733940204,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 482.8248201866506,
			"height": 111.25981797958747,
			"seed": 24326534,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335284,
			"link": null
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 267,
			"versionNonce": 2117835930,
			"isDeleted": false,
			"id": "2cKFSqPnoFjnd9oJfk4uW",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 820.7710473176518,
			"y": -822.1744358108551,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 91.57395780018098,
			"height": 91.57395780018098,
			"seed": 341503558,
			"groupIds": [
				"fJsHzL-z0uXXjwcyTHMk_"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 263,
			"versionNonce": 1246597638,
			"isDeleted": false,
			"id": "qD3L3MyK8Fo_wloxDOcEf",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 865.3680327613798,
			"y": -729.2898969999055,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 0,
			"height": 113.77367127155318,
			"seed": 1240772186,
			"groupIds": [
				"fJsHzL-z0uXXjwcyTHMk_"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					0,
					113.77367127155318
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 258,
			"versionNonce": 2022766938,
			"isDeleted": false,
			"id": "EVluO4ZjhZoEA7KgWJWZl",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 868.4155859351014,
			"y": -730.2044041173159,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 65.15143242700628,
			"height": 65.93324961613027,
			"seed": 1575661274,
			"groupIds": [
				"fJsHzL-z0uXXjwcyTHMk_"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					65.15143242700628,
					65.93324961613027
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 240,
			"versionNonce": 1343840582,
			"isDeleted": false,
			"id": "nypaIculmYmBmZ09DGkZK",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 866.671389058048,
			"y": -728.4493078477927,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 73.114402952653,
			"height": 41.957522482992,
			"seed": 325890330,
			"groupIds": [
				"fJsHzL-z0uXXjwcyTHMk_"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					-73.114402952653,
					41.957522482992
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 249,
			"versionNonce": 1637662234,
			"isDeleted": false,
			"id": "IMwBwXJrGvpTcjfD5KVcB",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 865.2838318117509,
			"y": -617.4896855474177,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 63.70365816443145,
			"height": 63.93527235503541,
			"seed": 1753413786,
			"groupIds": [
				"fJsHzL-z0uXXjwcyTHMk_"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					63.70365816443145,
					63.93527235503541
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 233,
			"versionNonce": 573130886,
			"isDeleted": false,
			"id": "I5Jtd_iPrximIKZAuHHUn",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 865.344222719995,
			"y": -615.4922244225867,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 65.8753195582936,
			"height": 65.93324961613027,
			"seed": 836268742,
			"groupIds": [
				"fJsHzL-z0uXXjwcyTHMk_"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					-65.8753195582936,
					65.93324961613027
				]
			]
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 301,
			"versionNonce": 1716644570,
			"isDeleted": false,
			"id": "I0sl7JWb",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 812.3894777165475,
			"y": -886.0785930005949,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 104,
			"height": 36,
			"seed": 2021188294,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Usuario",
			"rawText": "Usuario",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Usuario"
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 356,
			"versionNonce": 694689114,
			"isDeleted": false,
			"id": "9cJRYh0v",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1537.9515390910756,
			"y": -898.1269644042267,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 308,
			"height": 25,
			"seed": 150470938,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346451495,
			"link": null,
			"fontSize": 20,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Administrar Sesiones de compra",
			"rawText": "Administrar Sesiones de compra",
			"baseline": 18,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Administrar Sesiones de compra"
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 333,
			"versionNonce": 490962842,
			"isDeleted": false,
			"id": "In7M8SSB4uAjgKW96NWMT",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1458.9739323636022,
			"y": -784.1379967619181,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 482.8248201866506,
			"height": 111.25981797958747,
			"seed": 2053811482,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 426,
			"versionNonce": 1785290502,
			"isDeleted": false,
			"id": "6GRxIPh1",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1588.4924215584897,
			"y": -740.2505305100503,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 202,
			"height": 25,
			"seed": 951437702,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null,
			"fontSize": 20,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Gestionar devolucion",
			"rawText": "Gestionar devolucion",
			"baseline": 18,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Gestionar devolucion"
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 175,
			"versionNonce": 1386511450,
			"isDeleted": false,
			"id": "B5bHvjFi2cnqtY_xHPHFY",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 936.8923208636933,
			"y": -776.0176892114364,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 483.33333333333326,
			"height": 93.05557250976562,
			"seed": 538508122,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					483.33333333333326,
					-93.05557250976562
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 188,
			"versionNonce": 1966313030,
			"isDeleted": false,
			"id": "K8ZdF3gA7frx701LJBEqE",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 952.170132549891,
			"y": -689.9065950545354,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 483.33333333333337,
			"height": 36.111094156901004,
			"seed": 1546029658,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					483.33333333333337,
					-36.111094156901004
				]
			]
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 364,
			"versionNonce": 1413996826,
			"isDeleted": false,
			"id": "R6XciSkr8taCVFQhsRJ6g",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1469.8490998869574,
			"y": -626.7885492064695,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 482.8248201866506,
			"height": 111.25981797958747,
			"seed": 909351750,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 478,
			"versionNonce": 1568003462,
			"isDeleted": false,
			"id": "pt9IGaEK",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1598.4416857615329,
			"y": -581.9751457258692,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 237,
			"height": 25,
			"seed": 752559130,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null,
			"fontSize": 20,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Gestionar Identificacion",
			"rawText": "Gestionar Identificacion",
			"baseline": 18,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Gestionar Identificacion"
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 203,
			"versionNonce": 1033940442,
			"isDeleted": false,
			"id": "BdobEE8ea9OdPVgCebNkM",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 969.762469642278,
			"y": -625.5371493960096,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 473.61114501953125,
			"height": 62.5,
			"seed": 1960747398,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					473.61114501953125,
					62.5
				]
			]
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 187,
			"versionNonce": 1819096262,
			"isDeleted": false,
			"id": "pgdWGTiD",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1348.0695024132742,
			"y": -1053.3528868498202,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 256,
			"height": 36,
			"seed": 1009725146,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Gestion de Ventas",
			"rawText": "Gestion de Ventas",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Gestion de Ventas"
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 230,
			"versionNonce": 1136779930,
			"isDeleted": false,
			"id": "PRCEz0eaxIMtcNO6-zwlx",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 458.87917679471815,
			"y": 862.8502890046891,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 482.8248201866506,
			"height": 111.25981797958747,
			"seed": 1458966298,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335285,
			"link": null
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 292,
			"versionNonce": 953800666,
			"isDeleted": false,
			"id": "7JjvhlsO",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 552.7915868880434,
			"y": 905.9801979944825,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 310,
			"height": 25,
			"seed": 1183418246,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346466931,
			"link": null,
			"fontSize": 20,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Administart Sesiones de compra",
			"rawText": "Administart Sesiones de compra",
			"baseline": 18,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Administart Sesiones de compra"
		},
		{
			"type": "arrow",
			"version": 82,
			"versionNonce": 22970202,
			"isDeleted": false,
			"id": "ThjapC_LTNrlr9kdtMcUk",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "dashed",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1000.3318590819415,
			"y": 871.3893700466597,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 301.1903599330358,
			"height": 174,
			"seed": 1532751514,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": "arrow",
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					301.1903599330358,
					-174
				]
			]
		},
		{
			"type": "arrow",
			"version": 158,
			"versionNonce": 693058374,
			"isDeleted": false,
			"id": "If9heXSQ6KNPPMESjuSph",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "dashed",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1002.7127533341736,
			"y": 905.913165038289,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 371.83857434063077,
			"height": 1.773090353947964,
			"seed": 891516486,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": {
				"elementId": "S1u5CO0_3Znls6fFZhu0j",
				"focus": -0.07027993769004602,
				"gap": 16.84645503988733
			},
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": "arrow",
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					371.83857434063077,
					-1.773090353947964
				]
			]
		},
		{
			"type": "arrow",
			"version": 132,
			"versionNonce": 1120502810,
			"isDeleted": false,
			"id": "6m53G6LXSqQX7aWfnnYyz",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "dashed",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 995.5698961913165,
			"y": 963.0560221811461,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 345.7933494575067,
			"height": 97.8330246649607,
			"seed": 183999834,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": {
				"elementId": "O1B_4I0cPrx-ZJ0k93egp",
				"focus": -0.3544037121254247,
				"gap": 18.66773941794213
			},
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": "arrow",
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					345.7933494575067,
					97.8330246649607
				]
			]
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 155,
			"versionNonce": 1267982982,
			"isDeleted": false,
			"id": "zZZFdSnVrE5oT5qAh8zrf",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1339.9331774413158,
			"y": 608.5798282535618,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 480.2082824707031,
			"height": 153.12498092651367,
			"seed": 1557002778,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 232,
			"versionNonce": 1375072474,
			"isDeleted": false,
			"id": "S1u5CO0_3Znls6fFZhu0j",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1390.9897301466262,
			"y": 838.9698675158795,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 413.5416564941406,
			"height": 119.79160690307617,
			"seed": 472439130,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [
				{
					"id": "If9heXSQ6KNPPMESjuSph",
					"type": "arrow"
				}
			],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 244,
			"versionNonce": 1698800070,
			"isDeleted": false,
			"id": "O1B_4I0cPrx-ZJ0k93egp",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1346.48966911147,
			"y": 1020.7197759631451,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 461.8749084472656,
			"height": 144.79160690307617,
			"seed": 942418458,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [
				{
					"id": "6m53G6LXSqQX7aWfnnYyz",
					"type": "arrow"
				}
			],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 113,
			"versionNonce": 1543560666,
			"isDeleted": false,
			"id": "hunZoZ6D",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1468.6296685011184,
			"y": 666.258406039962,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 211,
			"height": 36,
			"seed": 435888282,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346478311,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Gestionar pago",
			"rawText": "Gestionar pago",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Gestionar pago"
		},
		{
			"type": "arrow",
			"version": 283,
			"versionNonce": 1500870918,
			"isDeleted": false,
			"id": "pmxkfdrx-tZIn9kEEV21b",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "dashed",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2030.9453939809723,
			"y": 525.4641412829083,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 196.57368475487215,
			"height": 109.99011276788815,
			"seed": 603737862,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": "arrow",
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					-196.57368475487215,
					109.99011276788815
				]
			]
		},
		{
			"type": "arrow",
			"version": 160,
			"versionNonce": 1031733850,
			"isDeleted": false,
			"id": "Fwe6uvX9Tjlu_yg7XajAp",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "dashed",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2103.5146823132404,
			"y": 687.9748256553271,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 231.2857604755336,
			"height": 3.9491430331022457,
			"seed": 1527217434,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null,
			"startBinding": {
				"elementId": "U1wGRdygEMMuKmva1wmhI",
				"focus": -0.112386861802047,
				"gap": 19.52415197028418
			},
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": "arrow",
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					-231.2857604755336,
					-3.9491430331022457
				]
			]
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 257,
			"versionNonce": 531392582,
			"isDeleted": false,
			"id": "eQaemJ07PVTx93eM2fKLV",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2065.4581023099454,
			"y": 408.1774953118695,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 480.2082824707031,
			"height": 153.12498092651367,
			"seed": 1350015558,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 100,
			"versionNonce": 1306634010,
			"isDeleted": false,
			"id": "RMgqwSRz",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2235.800193461592,
			"y": 472.4780664810419,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 115,
			"height": 36,
			"seed": 799525722,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Metalico",
			"rawText": "Metalico",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Metalico"
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 250,
			"versionNonce": 935554950,
			"isDeleted": false,
			"id": "U1wGRdygEMMuKmva1wmhI",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2122.8390837552574,
			"y": 607.2250634968589,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 480.2082824707031,
			"height": 153.12498092651367,
			"seed": 196677830,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [
				{
					"id": "pmxkfdrx-tZIn9kEEV21b",
					"type": "arrow"
				},
				{
					"id": "Fwe6uvX9Tjlu_yg7XajAp",
					"type": "arrow"
				}
			],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 145,
			"versionNonce": 739357658,
			"isDeleted": false,
			"id": "watCC6hD",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2293.1811749069043,
			"y": 671.525634666031,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 113,
			"height": 36,
			"seed": 1957807770,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Tarjeta",
			"rawText": "Tarjeta",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Tarjeta"
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 113,
			"versionNonce": 502763206,
			"isDeleted": false,
			"id": "MPMEvm1r",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "dashed",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 5.7876881123589765,
			"x": 1062.6446544815285,
			"y": 738.7626745375767,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 119,
			"height": 36,
			"seed": 455218246,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335286,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "<include>",
			"rawText": "<include>",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "<include>"
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 181,
			"versionNonce": 170010778,
			"isDeleted": false,
			"id": "iNNp2jfh",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "dashed",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 6.283183748835981,
			"x": 1133.144776551841,
			"y": 864.9293310317175,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 119,
			"height": 36,
			"seed": 91926106,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "<include>",
			"rawText": "<include>",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "<include>"
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 228,
			"versionNonce": 1055245830,
			"isDeleted": false,
			"id": "TNUXOu9c",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "dashed",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0.29369057945743826,
			"x": 1135.8114025284035,
			"y": 962.5960180434361,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 119,
			"height": 36,
			"seed": 1945532358,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "<include>",
			"rawText": "<include>",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "<include>"
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 173,
			"versionNonce": 1606813018,
			"isDeleted": false,
			"id": "p7h3Vq2E",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "dashed",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1531.2554332901223,
			"y": 886.9016821059354,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 124,
			"height": 36,
			"seed": 563104838,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Producto",
			"rawText": "Producto",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Producto"
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 129,
			"versionNonce": 1804277062,
			"isDeleted": false,
			"id": "XoZQY9Hd",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "dashed",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1474.863891696622,
			"y": 1075.417474421275,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 184,
			"height": 36,
			"seed": 1143710086,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Imprimir tique",
			"rawText": "Imprimir tique",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Imprimir tique"
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 402,
			"versionNonce": 911231514,
			"isDeleted": false,
			"id": "RNyb_PwFwm4flB13Xfdin",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1473.8003508059255,
			"y": -464.7741165884315,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 482.8248201866506,
			"height": 111.25981797958747,
			"seed": 1348014662,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 539,
			"versionNonce": 1296333958,
			"isDeleted": false,
			"id": "JrJqlEwk",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1607.3929366805005,
			"y": -419.960713107831,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 186,
			"height": 25,
			"seed": 1261215002,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"fontSize": 20,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Gestionar Ofertas",
			"rawText": "Gestionar Ofertas",
			"baseline": 18,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Gestionar Ofertas"
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 342,
			"versionNonce": 1957951194,
			"isDeleted": false,
			"id": "CW77uc2bIxDryil7MRS_l",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2322.455197074159,
			"y": -361.7914498786895,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 91.57395780018098,
			"height": 91.57395780018098,
			"seed": 1820138630,
			"groupIds": [
				"YPK9LkNNzbkGlhmy4PNu8"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 338,
			"versionNonce": 1506737094,
			"isDeleted": false,
			"id": "sm7Mr-xZHNqhX1pL-8adx",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2367.052182517889,
			"y": -268.90691106773966,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 0,
			"height": 113.77367127155318,
			"seed": 2060801754,
			"groupIds": [
				"YPK9LkNNzbkGlhmy4PNu8"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					0,
					113.77367127155318
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 333,
			"versionNonce": 730074010,
			"isDeleted": false,
			"id": "s5qwV2y9YcLmwx0B3ks1u",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2370.099735691611,
			"y": -269.8214181851499,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 65.15143242700628,
			"height": 65.93324961613027,
			"seed": 1223924678,
			"groupIds": [
				"YPK9LkNNzbkGlhmy4PNu8"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					65.15143242700628,
					65.93324961613027
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 315,
			"versionNonce": 1195873030,
			"isDeleted": false,
			"id": "0P8LRP-y3XO7J_TgsuTMv",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2368.3555388145573,
			"y": -268.06632191562676,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 73.114402952653,
			"height": 41.957522482992,
			"seed": 645491610,
			"groupIds": [
				"YPK9LkNNzbkGlhmy4PNu8"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					-73.114402952653,
					41.957522482992
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 324,
			"versionNonce": 1626572890,
			"isDeleted": false,
			"id": "k15p9tYFNivge4130XGB7",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2366.96798156826,
			"y": -157.10669961525173,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 63.70365816443145,
			"height": 63.93527235503541,
			"seed": 685257478,
			"groupIds": [
				"YPK9LkNNzbkGlhmy4PNu8"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					63.70365816443145,
					63.93527235503541
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 308,
			"versionNonce": 2835014,
			"isDeleted": false,
			"id": "QuMytDU25oAIkZ5GWfKed",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2367.0283724765045,
			"y": -155.10923849042092,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 65.8753195582936,
			"height": 65.93324961613027,
			"seed": 373090394,
			"groupIds": [
				"YPK9LkNNzbkGlhmy4PNu8"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					-65.8753195582936,
					65.93324961613027
				]
			]
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 365,
			"versionNonce": 1557490970,
			"isDeleted": false,
			"id": "eXQ2v9ob",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2341.156909943759,
			"y": -431.9456070684291,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 63,
			"height": 36,
			"seed": 648536646,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Jefe",
			"rawText": "Jefe",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Jefe"
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 428,
			"versionNonce": 391580038,
			"isDeleted": false,
			"id": "JlBkDIBcz3a0wQwOnINuK",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1470.7209673191323,
			"y": -312.6073787140831,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 482.8248201866506,
			"height": 111.25981797958747,
			"seed": 1463184326,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 599,
			"versionNonce": 1956428250,
			"isDeleted": false,
			"id": "Ohj0Hqi2",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1605.5040003198233,
			"y": -267.7939752334828,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 206,
			"height": 25,
			"seed": 780901274,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"fontSize": 20,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Gestionar Productos",
			"rawText": "Gestionar Productos",
			"baseline": 18,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Gestionar Productos"
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 298,
			"versionNonce": 1007151302,
			"isDeleted": false,
			"id": "4gXEI-uB7IfIlJ5OBvyeU",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1971.7422871887393,
			"y": -261.1183908326927,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 301.9931953404564,
			"height": 54.719724851576615,
			"seed": 1451637850,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					301.9931953404564,
					54.719724851576615
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 90,
			"versionNonce": 1465675418,
			"isDeleted": false,
			"id": "Qno3hEA029Mn7EQDPPxE9",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 2632.985636945892,
			"y": 682.8888829124967,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 360,
			"height": 0,
			"seed": 1164972870,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					360,
					0
				]
			]
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 422,
			"versionNonce": 769318918,
			"isDeleted": false,
			"id": "PMsxPYeiPOr_gI-osxcCl",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 3021.2149918042905,
			"y": 629.9929573906463,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 360.2082824707032,
			"height": 121.45829391479492,
			"seed": 1351554714,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [
				{
					"id": "pmxkfdrx-tZIn9kEEV21b",
					"type": "arrow"
				}
			],
			"updated": 1649346335287,
			"link": null
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 296,
			"versionNonce": 1506249562,
			"isDeleted": false,
			"id": "8YwkurR8",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 3149.890456979374,
			"y": 674.2937218378133,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 83,
			"height": 36,
			"seed": 344373254,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Banco",
			"rawText": "Banco",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Banco"
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 318,
			"versionNonce": 818736966,
			"isDeleted": false,
			"id": "y0dNO6QAiRQbIASWnz9ie",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1994.499086014972,
			"y": -405.43694116098413,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 296.0321033073401,
			"height": 78.77364667314107,
			"seed": 776204634,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					296.0321033073401,
					78.77364667314107
				]
			]
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 97,
			"versionNonce": 1110511642,
			"isDeleted": false,
			"id": "nhkLjV7z",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 449.0404937741946,
			"y": 248.90566402382638,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 722,
			"height": 144,
			"seed": 1070485658,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"fontSize": 113.77775065104169,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Caso de Uso",
			"rawText": "Caso de Uso",
			"baseline": 101,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Caso de Uso"
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 151,
			"versionNonce": 20649606,
			"isDeleted": false,
			"id": "aDMEtvH6",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 511.33070350907633,
			"y": -1243.2609644958682,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 1022,
			"height": 144,
			"seed": 384122074,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"fontSize": 113.77775065104169,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Caso de Contexto",
			"rawText": "Caso de Contexto",
			"baseline": 101,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Caso de Contexto"
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 92,
			"versionNonce": 344718554,
			"isDeleted": false,
			"id": "_IQeFsqLnTTRTH0RGACbE",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 822.9870191057232,
			"y": -537.3542171320064,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 63.54167938232422,
			"height": 110,
			"seed": 748621914,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					-63.54167938232422,
					110
				]
			]
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 324,
			"versionNonce": 1206015430,
			"isDeleted": false,
			"id": "vW9sGi48Jm0g4KyV4zo7y",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 667.4044472828375,
			"y": -351.91822780398445,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 74.38819659167903,
			"height": 74.38819659167903,
			"seed": 287294234,
			"groupIds": [
				"EeXlg5I4e8cAASf5VOu2X"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 321,
			"versionNonce": 1584091546,
			"isDeleted": false,
			"id": "uM-S1LOaMNyaRaBC70HmN",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 703.7888037307141,
			"y": -276.58072116701715,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 0,
			"height": 92.42167127878179,
			"seed": 1678054278,
			"groupIds": [
				"EeXlg5I4e8cAASf5VOu2X"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					0,
					92.42167127878179
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 315,
			"versionNonce": 232762630,
			"isDeleted": false,
			"id": "6PQonw_P1bsMr3ZSpb_lw",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 706.0697907980559,
			"y": -277.03305541407553,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 52.92440864230132,
			"height": 53.55950154600887,
			"seed": 422334426,
			"groupIds": [
				"EeXlg5I4e8cAASf5VOu2X"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					52.92440864230132,
					53.55950154600887
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 298,
			"versionNonce": 50466394,
			"isDeleted": false,
			"id": "I7sAeDxTTYbsdHJjiKhoe",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 704.8749266634192,
			"y": -275.5643949351005,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 59.392961833024984,
			"height": 34.08331916564201,
			"seed": 442806982,
			"groupIds": [
				"EeXlg5I4e8cAASf5VOu2X"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					-59.392961833024984,
					34.08331916564201
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 306,
			"versionNonce": 816847942,
			"isDeleted": false,
			"id": "pnSXbssjbbIvKoLWnVEYB",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 703.781658318967,
			"y": -185.46254257831805,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 51.748339385801664,
			"height": 51.93648634764496,
			"seed": 831079578,
			"groupIds": [
				"EeXlg5I4e8cAASf5VOu2X"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					51.748339385801664,
					51.93648634764496
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 290,
			"versionNonce": 119747354,
			"isDeleted": false,
			"id": "uT8eIKr6vGUnPWo0F6-P5",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 703.6100071472185,
			"y": -183.87941135110486,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 53.512443270551074,
			"height": 53.55950154600887,
			"seed": 2047764998,
			"groupIds": [
				"EeXlg5I4e8cAASf5VOu2X"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					-53.512443270551074,
					53.55950154600887
				]
			]
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 400,
			"versionNonce": 1446028166,
			"isDeleted": false,
			"id": "BNRfKTVr",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 626.8144564415468,
			"y": -407.4890643760483,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 124,
			"height": 36,
			"seed": 1139384666,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Empleado",
			"rawText": "Empleado",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Empleado"
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 387,
			"versionNonce": 1564590042,
			"isDeleted": false,
			"id": "szvnvHmNXFKqR22b5We-x",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 926.6538178299329,
			"y": -361.61799599239134,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 74.38819659167903,
			"height": 74.38819659167903,
			"seed": 1937855194,
			"groupIds": [
				"hzFookNDA_3axLpMMXAxG"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 384,
			"versionNonce": 1620984518,
			"isDeleted": false,
			"id": "t95-DHAt591g1_XRW9sti",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 963.0381742778095,
			"y": -286.28048935542404,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 0,
			"height": 92.42167127878179,
			"seed": 2115329990,
			"groupIds": [
				"hzFookNDA_3axLpMMXAxG"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					0,
					92.42167127878179
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 378,
			"versionNonce": 829469850,
			"isDeleted": false,
			"id": "SQGXJdaLSdK89d5NWGKje",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 965.3191613451513,
			"y": -286.7328236024824,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 52.92440864230132,
			"height": 53.55950154600887,
			"seed": 541452186,
			"groupIds": [
				"hzFookNDA_3axLpMMXAxG"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335288,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					52.92440864230132,
					53.55950154600887
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 361,
			"versionNonce": 1653996038,
			"isDeleted": false,
			"id": "8-fKHkfqczH6Y3CuHUK5t",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 964.1242972105147,
			"y": -285.2641631235074,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 59.392961833024984,
			"height": 34.08331916564201,
			"seed": 1562474246,
			"groupIds": [
				"hzFookNDA_3axLpMMXAxG"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335289,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					-59.392961833024984,
					34.08331916564201
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 369,
			"versionNonce": 895684954,
			"isDeleted": false,
			"id": "tU23VMFqD3cSOXm09xIKN",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 963.0310288660626,
			"y": -195.16231076672494,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 51.748339385801664,
			"height": 51.93648634764496,
			"seed": 421127258,
			"groupIds": [
				"hzFookNDA_3axLpMMXAxG"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335289,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					51.748339385801664,
					51.93648634764496
				]
			]
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 353,
			"versionNonce": 320129350,
			"isDeleted": false,
			"id": "wz2hjfTosUD_NWMhqPlmn",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 962.8593776943139,
			"y": -193.57917953951176,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 53.512443270551074,
			"height": 53.55950154600887,
			"seed": 153658950,
			"groupIds": [
				"hzFookNDA_3axLpMMXAxG"
			],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335289,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					-53.512443270551074,
					53.55950154600887
				]
			]
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 479,
			"versionNonce": 1819006490,
			"isDeleted": false,
			"id": "5KN3aoF5",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 899.6054682239937,
			"y": -415.10547379980676,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 92,
			"height": 36,
			"seed": 2010138906,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335289,
			"link": null,
			"fontSize": 28,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Cliente",
			"rawText": "Cliente",
			"baseline": 25,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Cliente"
		},
		{
			"type": "line",
			"version": 216,
			"versionNonce": 1098363014,
			"isDeleted": false,
			"id": "rrA65pUt_XForlUa17-L-",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 884.7893077623957,
			"y": -530.6944229854388,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 52.997512888917754,
			"height": 105.12148511723618,
			"seed": 1429865094,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335289,
			"link": null,
			"startBinding": null,
			"endBinding": null,
			"lastCommittedPoint": null,
			"startArrowhead": null,
			"endArrowhead": null,
			"points": [
				[
					0,
					0
				],
				[
					52.997512888917754,
					105.12148511723618
				]
			]
		},
		{
			"type": "ellipse",
			"version": 502,
			"versionNonce": 2004746970,
			"isDeleted": false,
			"id": "zQvkJ6w23DO8NJYTBvIn8",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1456.332567425503,
			"y": -160.72824251760053,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 482.8248201866506,
			"height": 111.25981797958747,
			"seed": 340051546,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335289,
			"link": null
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 658,
			"versionNonce": 1232842694,
			"isDeleted": false,
			"id": "3vA2luwq",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 1623.258544762131,
			"y": -114.72434831434404,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 154,
			"height": 25,
			"seed": 1410655302,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335289,
			"link": null,
			"fontSize": 20,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Gestionar Pago",
			"rawText": "Gestionar Pago",
			"baseline": 18,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Gestionar Pago"
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 74,
			"versionNonce": 1630312346,
			"isDeleted": false,
			"id": "XVhiQJ1J",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 530.5104650080729,
			"y": -1958.4540653102667,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 1333,
			"height": 155,
			"seed": 1289677254,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335289,
			"link": null,
			"fontSize": 122.66666666666663,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Requisitos Funcionales",
			"rawText": "Requisitos Funcionales",
			"baseline": 108,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Requisitos Funcionales"
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 63,
			"versionNonce": 121489158,
			"isDeleted": false,
			"id": "X0mqecuX",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 540.245210033709,
			"y": -2046.5188977812668,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 618,
			"height": 45,
			"seed": 115195162,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335289,
			"link": null,
			"fontSize": 36,
			"fontFamily": 1,
			"text": "Camilo Andres Camargo Castaneda",
			"rawText": "Camilo Andres Camargo Castaneda",
			"baseline": 32,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "Camilo Andres Camargo Castaneda"
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 39,
			"versionNonce": 1772786778,
			"isDeleted": false,
			"id": "Z5FHkPvN",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 0,
			"x": 525.2452914139174,
			"y": -1767.4619890655958,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 1792,
			"height": 315,
			"seed": 1352923142,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335289,
			"link": null,
			"fontSize": 36,
			"fontFamily": 1,
			"text": "RF1: El sistema permitirá almacenar, actualizar información del inventario de productos.\nRF2: El sistema permitirá identificar, restringir, cerrar, actualizar el inicio de sesión de un empleado.\nRF3: El sistema permitirá generar, actualizar y eliminar un tique.\nRF4: El sistema permitirá crear, actualizar, eliminar, modificar una devolución.\nRF5: El sistema permitirá crear, actualizar, modificar, eliminar ofertas.\nRF6: El sistema permitir generar y pagar mediante tipos de pagos. \nRF7: El sistema permitirá generar y actualizar un tique.",
			"rawText": "RF1: El sistema permitirá almacenar, actualizar información del inventario de productos.\nRF2: El sistema permitirá identificar, restringir, cerrar, actualizar el inicio de sesión de un empleado.\nRF3: El sistema permitirá generar, actualizar y eliminar un tique.\nRF4: El sistema permitirá crear, actualizar, eliminar, modificar una devolución.\nRF5: El sistema permitirá crear, actualizar, modificar, eliminar ofertas.\nRF6: El sistema permitir generar y pagar mediante tipos de pagos. \nRF7: El sistema permitirá generar y actualizar un tique.",
			"baseline": 302,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "RF1: El sistema permitirá almacenar, actualizar información del inventario de productos.\nRF2: El sistema permitirá identificar, restringir, cerrar, actualizar el inicio de sesión de un empleado.\nRF3: El sistema permitirá generar, actualizar y eliminar un tique.\nRF4: El sistema permitirá crear, actualizar, eliminar, modificar una devolución.\nRF5: El sistema permitirá crear, actualizar, modificar, eliminar ofertas.\nRF6: El sistema permitir generar y pagar mediante tipos de pagos. \nRF7: El sistema permitirá generar y actualizar un tique."
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 55,
			"versionNonce": 1262155334,
			"isDeleted": false,
			"id": "GipSrMLx",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 5.778830532755313,
			"x": 1837.2318903824225,
			"y": 501.2218895151336,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 168,
			"height": 45,
			"seed": 2009684934,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335289,
			"link": null,
			"fontSize": 36,
			"fontFamily": 1,
			"text": "<exclude>",
			"rawText": "<exclude>",
			"baseline": 32,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "<exclude>"
		},
		{
			"type": "text",
			"version": 123,
			"versionNonce": 1389033754,
			"isDeleted": false,
			"id": "eQCC4Oih",
			"fillStyle": "hachure",
			"strokeWidth": 1,
			"strokeStyle": "solid",
			"roughness": 1,
			"opacity": 100,
			"angle": 6.276732998809686,
			"x": 1920.2320124527348,
			"y": 621.3885765268524,
			"strokeColor": "#000000",
			"backgroundColor": "transparent",
			"width": 168,
			"height": 45,
			"seed": 1438420486,
			"groupIds": [],
			"strokeSharpness": "round",
			"boundElements": [],
			"updated": 1649346335289,
			"link": null,
			"fontSize": 36,
			"fontFamily": 1,
			"text": "<exclude>",
			"rawText": "<exclude>",
			"baseline": 32,
			"textAlign": "left",
			"verticalAlign": "top",
			"containerId": null,
			"originalText": "<exclude>"
		}
	],
	"appState": {
		"theme": "light",
		"viewBackgroundColor": "#ffffff",
		"currentItemStrokeColor": "#000000",
		"currentItemBackgroundColor": "transparent",
		"currentItemFillStyle": "hachure",
		"currentItemStrokeWidth": 1,
		"currentItemStrokeStyle": "solid",
		"currentItemRoughness": 1,
		"currentItemOpacity": 100,
		"currentItemFontFamily": 1,
		"currentItemFontSize": 36,
		"currentItemTextAlign": "left",
		"currentItemStrokeSharpness": "round",
		"currentItemStartArrowhead": null,
		"currentItemEndArrowhead": "arrow",
		"currentItemLinearStrokeSharpness": "round",
		"gridSize": null,
		"colorPalette": {}
	},
	"files": {}
}
```
%%